一人一句令你想喊既電影台詞

我先

"That's the problem with heartbreak. To you, it's like an atomic bomb, and to the world, it's just really cliche."

《東邪西毒》: 「知不知道飲酒和飲水有什麼區別？酒越飲越暖，水越喝越寒，你越想忘記一個人時，其實你越會記得他。」

又要變王家衛post

有繁星一樣多的人，就有繁星一樣多的邂逅，隨之以來的，是別離。

醒啦，比卡超

三萬蚊過夜，你女朋友係雞黎架

走呀！
我黃左啦！走都無用呀，一個死好過冚家剷呀！
走呀!
走呀!

不行，要去了